【連登新秩序】

恥笑集中一個po推同討論

每日都有N個記者會 大把位比大家笑
但唔想每個記者會就咁就帶走成個連登既風

係好笑 但咁樣只會令我地鬆散 重要既po又未能置頂

再散落去 香港就散嫁啦

對準政權 五大訴求 缺一不可

自推